Xbox次世代 - Xbox series x正式發佈

直接出部電腦

買返去同擺位都好似幾麻煩

好似垃圾桶

新機？ 類似ps5? 唔係威力加強版？

點解要咁設計

但冇game

諗起香港d 塵
平時已經要搵位放機
佢仲要直立式

sony 心諗

佢係唔係傻撚左。。。4方型直立

Xboxone Contana 留名系統過熱，
請勿站在系統附近。

平時都要將所有主機放橫先擺到，m$呢部點放都一撚樣晒位

到19年都仲有呢 D on9

散熱個位好似喺頂？

應該可以訓低側邊散熱嘅

其實佢係cube形先覺得怪姐...
2.5個手制咁高咋喎...一啲都唔算大份啦...

如果包window同玩60fps 4K Game
都有小小吸引

可能佢已經冇打算賣亞洲市場
所以根本唔考慮冇位擺呢個問題

似俾人地係街打邊爐既煙灰缸

早幾年silverstone 機箱FT03 已經玩呢隻款

佢應該好似HomePod咁可以聲控部機

咁大部 香港人冇位擺

其實好似除左香港
其他市場都唔多洗諗無位擺

上面仲要一格格

如果加埋類似alexa/homepod既功能咁應該都有啲睇頭

睇過比例，又好似唔算太大部，但香港都係冇位嫁喇，歐美設計師唔係住香港日本，唔會考慮擺位呢個問題

mini itx

父親因買錯新款遊戲機被兒子毆打

依家D曱甴屋愈黎愈大舊

我覺得幾型

日本d單位普遍都偏細

pc+ps45 解決所有問題

其實睇落都係鞋盒咁嘅size姐

只係主機計xbox係好過ps，不過ps多日本game冇計

話明xbox。緊係要似box啦

而家應該改名做Xcolumn

遊戲機邊有得計主機
一定要計生態
等於間戲院幾靚幾好聲幾舒服, 無外國啲戲都係晒氣

Game pass 好撚屈機，我得ps4都係咁話

幾靚wo
ps5 同新xbox都要買架啦

學iMac 舊款

10蚊試左outer world
佢地根本冇心run 主機marketing，硬件堆到無撚敵都冇用
MS不如專心搞PC搶steam生意好過，valve應該細過SCE，以本傷人都易啲

上面班友
人地已經講明部野可以打直或者打橫放

家用機有咁既設計幾特別

可唔可以搭係PS5上面呢

如果佢長期10蚊月費, steam應該流失唔少生意

Xb野梗係踩左先
炒車就話冇game玩都係垃圾
冇得輸

利申冇game玩賣左

之前廿蚊試兩個月game pass
玩完gow5就冇續

買手制送主機

抵玩過EA Access

xbx 唔係apu，行返360舊路

cpu+gpu 玩性能

形狀問題
睇返個手製對比, 打直打橫都好撚大舊

4. The console is about 12" by 6" (I calculated using controllers for scale as given) and can be used vertically and horizontally.

大約12x6吋,睇你點睇

可以放隻貓上頂

你想燒左佢?

其實佢只係冇日本game，如果你玩非日本game多xbox係好過ps4，重有得睇4K碟，又有上網，App Store,又可以玩返之前2代啲game唔洗買過，有啲重會提升畫質同fps . game pass又多正game，唯一弱點只係冇日本game

當你屋企個mon係放響部console上面，就會覺得個mon高過eye level好多
外國人係唔會知依樣野

啲game喺windows 10有得玩，不了

將個mon放係console上面?你係講緊壓落去定咩

又製造電子垃圾

冇在亞洲搞姐，亞洲人玩慣日本game根本冇得鬥

不了

個個FD都玩PS5
買部XBOX打飛機咩

最大弱點係少人，之前apex剛剛出，想係xbox試下apex同ps4有咩分別，頂佢連開局60人都唔夠

唯一問題係 你打online game 完全無亞洲server . 高ping 同玩單機有咩分別

咁似Panasonic果期另外果部
唔記得叫咩
用白色

歐洲都輸到甩轆啦
唔係淨係亞洲人先玩日本驚
美國多人買都係當佢機頂盒咋

之前xbox one發佈個陣已經輸撚哂啦
得罪哂啲gamer

唔計日本驚, xbox 咪又係9成多平台, ps4都有
係得halo, forza, gow玩得下果d, 想玩下動作驚, rpg都無

日廠主要都係世嘉唔多願出,SE就鍾意遲一年先移過去(除左FF呢D大game),Namco算俾面新果隻Tales直頭係佢地度發表

Game Pass可能會有幫助(例如人龍終於移去Xbox度),因為Game Pass係微軟直接俾一筆保底費上架,咁之前部份怕虧本唔肯上既日廠可能只要個筆費用夠回本的話都願意出埋Xbox版

2020年都黎緊啦仲機頂盒論

貓毛入機，點睇都係部機死先

其實好睇過初代Xbox one唔少嘅
不過香港地要搵個位擺呢部野真係唔簡單

當amazon 4k手指只係幾百一千都唔洗，重講機頂盒

我有朋友係Xbox 忠粉 佢一定買

企放會唔會容易又3紅

9成多平台game Xbox 表現係最好。都係果句，係日本game輸左，亞洲地區好難反身。亞洲小人玩就直頭唔放server在亞洲，玩online game表現差，惡性巡環

Game pass吸引到我呢啲本身主力pc嘅人
就算唔買佢部機都一樣會支持佢啲game

我都想買Xbox 但online人數
今代等一年睇下邊面多人先揀

今時今日D日本仔GAME風格都開始向歐美靠攏啦
你不如話佢係冇心打算啦

最撚嬲係fable又cut, 白金果隻又cut
屌你都無心出驚既, 同埋如果佢下一代都咁玩game pass
我真係玩pc已經得

PS5都會係咁設計
製程越細，晶片面積越大的話，成本會幾何級數升上去

巴打你係姚明？

結果ps5仲大過依部

Fable過兩年啦,有新公司整緊

咁大部我不如砌過部電腦

最緊要整多d新ip
不斷halo forza gears悶到

街邊煙灰缸

成部小米空氣清新機咁

橫跨向下兼容4代xbox遊戲

向下兼容 呢一點支援好過ps

bf3 xbox x玩得番 ps4死都唔向下兼容

雪櫃添

其實你哋知唔知呢啲係叫概念機
Xbox當年係X 字
唔通俾部X你呀

其實睇今個世代就知
最緊要係性價比高同獨佔GAME
M$唔改策略將xbox既重點擺返去單機遊戲既體驗都係會輸

暫時都係偏向買PS5，始終日系game好重要，另外The Last of Us、Uncharted、GOW呢啲獨佔game都係得PS機有得玩

都係個句 佢d game全部都會出係pc
砌部腦+買部ps就乜都玩到哂

其實M$旗下都多開發公司 點解整唔到d horizon gow bb tlou依類exclusive 3A game
不過forza真係拋gt廿條街

咁多xbox 撚

你呢個問題同點解Sony咁多開發公司都整唔到Gears,Halo呢D AAA槍game一樣
各有專長

咪又係俾佢賺
對佢黎講有咩分別

不了
買ps5

其實人地就係預左你地PC掂咪玩PC版
但從玩既人數黎睇講得出呢句既人9成以上得個講字,口話買PC版咪得,實際乜撚野版都冇掂過

而家仲有人玩xbox

樓上on9
到2019年仲有幾多人要奶日 Game 刷存在感

做咩踢爆人

GT 撚呢排唔見晒

2020年都黎點解仲講gaming pc好罕有咁
又唔一定要最高配開哂ultra
xbox真係想重新出發就應該出多d exclusives
連pc都唔放

3k內 諗諗

console專長槍game
就算個手掣有幾好用
pc有得玩咁咁梗係用mouse keyboard玩

都係玩PS5重好

xbox 幾醒， 大大部， 連design 都慳返，
你知家用機最大問題係又要靜又要散熱， 散熱一直係嘈音來源同機能好難平衡，咁大部仲可以插張mini display 就得， 一機兩用仲可以裝埋windows 10, 如果跟機再包埋windows ， 買部放屋企都抵屌

希望入面有過濾網既安裝空間， 分分鐘頂埋空氣清新機， 諗諗下其實仲省位

不過講真， 好多人話日系game 唔係考慮買機既因素， 真係on9, 所以點解xbox 輸九條街， 連自己輸乜都未知 我本身唔抗拒買xbox, 但少game 就係少game, 少game 意思唔係有乜冇乜， 而係口味根本唔岩香港人， 唔好話d 咩「你唔岩玩姐」， 市場反映結果， 自己諗

最後都係果句，講真有錢都未必會做機霸全部買齊
呢d 行為只係攞自己麻煩， 本身要制霸根本唔需要洗好多錢

仲分日系美系其實都幾慘，硬係要俾個理由說服自己買少遊戲嘅機頂盒

計埋長度先
淨係睇闊度實唔好睇㗎

不過16*16*31真係大咗啲
GIGABYTE BRIX先1.1*1.1*2.2

只玩PS系列

我反而覺得個設計OK😂當空氣清新機咁擺喺屋企，方方正正 直立咁又慳位，但張圖係堅咩？😂

堅架
tga公佈

形狀唔係問題
佢幾時出?
PS5要下年聖誕

包window即買
講真鍾意Xbox多個PS
不過冇fd玩搞到封塵

其實你係咪唔明我講咩
我講緊有班人其實本身乜野版都唔會買,同有冇勁PC冇關係
但一公佈果時就講到好似會買PC版咁

仲有香港人幾撚時淨係岩玩日系game

其實點解仲要買Xbox
最正果幾隻gow halo forza win10都有得玩

重點係第三方games有無跨平台
好似今集cod破天荒 ps4 xb pc都可以一齊玩
咁你咪睇邊部機既 獨佔/效能/價錢/ 吸引啲咪揀邊部
但係今個世代 你玩fifa mhw無得跨平台 咁緊係玩ps4啦
你玩xb係香港搵邊個同你玩

同佢地講都曬尻氣
自己圈子生態係咁=全世界都一樣
唔講以為gta都係日系Game

正常隻game好玩理得佢咩日系美系
但係嗰班毒撚就成撚日攻擊其他game
好似成班癲狗咁

邊有人玩

呢d片從13年出到19年都去唔到下個step索尼都幾唔爭氣下
Between"With Death Stranding around the corner"

可以咁講
家用機點d都追唔到gaming pc
唔玩獨佔係霸唔到市場

M$ 來緊都主打cloud gaming, xbox d game應該PC 都玩到, 都係比啲電腦唔勁既人買啫

乜鳩都唔買咁講乜撚野
而家唔係話部機廢 冇game玩
而係佢所有game都係pc玩到
而好多game pc冇得玩所以一定要買ps switch

而家gaming pc你唔追全ultra都好平
講唔夠位 gaming laptop都愈黎愈多選擇

而家就係講緊果班話有PC版唔洗買Xbox既人，實際上對於果隻game係包括PC版在內乜野版都唔會買，到底有幾難明?

一句講晒你講d只可以係xbox玩到既game
再講d只可以係ps switch度玩既game

不如你答下呢度有幾多人買左微軟既PC版game
呢幾年既NFS咁濕鳩，都多人傾過評價銷量都好佢9條街有突既Forza Horizon 4

我而家係討論緊pc同xbox既太高重疊度
兩邊都唔買既有咩討論空間
再唔係 有咩game係xbox好賣過pc

一樣下年聖誕

部機唔係廢 垃圾 冇game玩
但我個人認為勁窮 覺得pc麻煩既 先會揀買部機姐

人地微軟都唔在乎出唔出落PC度，點解要反而我地要為佢擔心?
而且商業角度黎講而家既Xbox部門營收都幾高下，出PC版已經唔係呢幾個月既事（起碼3年有突），到底結果好定壞佢地冇理由睇唔到

我又唔係老細又唔係精神股東 佢賺幾多冇所謂
肯投放返去整新game就得
我只係覺得xbox部機定位好尷尬姐

有咩好尷尬，咁你睇到佢有新game岩玩咪入PC版唔洗理Xbox版
我講賺唔賺係講緊Xbox既銷路，既然搞雙平台同步左3年後，佢地冇退出主機界又冇改返淨出Xbox版，咁其實即係冇乜問題

呢部嘢定價要諗諗

過4k

不如砌機

係，所以下代買ps5+pc已經可以玩哂大部份遊戲

佢條數一日仲賺到就唔洗理係咪賣得多過其他主機

xbox game上pc對玩家都係好事，買新機唔洗煩惱ps定xbox

xbox喺亞洲收復唔到失地架啦 黎黎去去都車槍球

M$

Game pass 話咁快有pes 2020

我而家都係Xbox 玩單機， 隻狼， Bio2RE, Dmc5， 睇Netflix
Fifa, 芒亨就PS4 PRO.
XBOX 音效畫面都強PS4 好強， even 睇Netflix都係

講到 d 人係罪大唔玩車槍球咁

Halo最近上steam 銷量好似唔錯
玩家福音唔洗買多部機

而家ps都多獨佔上steam
小島隻Ds之前都話ps獨
日系都見大作都會上steam
Steam仲要有h game玩

香港=亞洲, 明冇